RAID 轉 AHCI, 再轉返RAID?

2600X X470
一開始裝機係行RAID
2隻1T RAID1
WINDOWS係另外nvme SSD
後尾應該係懶得濟WINDOWS UPDATE BIOS, 自己跳返去AHCI
結果2隻1T 分開左做2個DRIVER
再轉返RAID 就入唔到WINDOWS,
可以點做?
想要返1隻完整DATA RAID1 DRIVER

更正返先
轉返RAID 係入到WINDOWS
但淨係認得隻NVME SSD
其中SSD HDD 全部認唔到

重裝raid card driver 試下

2隻1t 走返出黎,但見唔到隻ssd 同另一隻HDD
但又可以係''硬體''到睇到AMD-Raid ........(hdd名）

似死咗RAID 踢咗出去RAID group

irst? ctrl+i ?